我話你知點解侵仔死都要拉農民票

其實從以前就睇到連登仔有個錯誤思想
就係美國農民＝中国農民
事實上 美國農民收入同學歷比你地想像高好多
美國農民係已經全面機械化 唔需要落手落腳架
機械化、高科技的美國農民，人均收入是中國的100倍
原文網址：

呢篇已經完美解釋左成件事
另外

根據美國農業部的資料，在美國人口中農（牧）戶占人口的比例其實很小，2017年有204萬農戶，只佔全國戶口總數的1.6%。從家庭平均收入來看的話，2017年為11.3萬美元，比其他家庭高，一般家庭平均為8.6萬美元；從中位收入（一半家庭收入在此之上，一半在此之下）來看，農戶7.6萬美元，一般家庭為6.1萬美元；也就是說，農戶的收入高於一般家庭四分之一多。從教育程度上看，會與我們印象中的「農民」大相逕庭，美國農民中高中以下教育程度的佔7%、高中畢業或專科教育程度的佔68%、大學畢業或以上程度的佔25%。
原文網址：

所以連登仔明未
美國班農民仲有錢過你
計埋班槍權撚
侵仔差唔多係拉哂中產票
加州？
扣左62%稅仲剩幾多收入

@連登左膠們

所以連登仔見到話投侵都係低學歷同低收入
你呢篇野一野車埋去笑佢無知就得

機械化農民

愛登力: 得中部班低學歷窮酸農夫先撐侵

btw 呢個著名content farm嚟
最好搵過第個source
廢事又有位被左膠入

加州62%稅，都唔知班左癌點解仲支持民主黨

我有寫根據美國農業部資料
同埋你GOOGLE打美國農民 收入 學歷
就搵到一堆source

只限於年薪40萬元以上人士

裝甲化農民

所以你地唔難睇得出點解侵粉個個正正常常咁
因為佢地事實上真係一班受過教育既中產黎

加州完全係靠科技企業同班偽人收入拉高
最多homeless 同窮人嘅州無記錯都係加州？

石頭化農民

種石頭

你無記錯
全美最多homeless既地方係NY同CA

美國農民d技術同產量勁過支那多多聲喇
而且唔會拎晒d地起樓

難怪美國相對現代化下都仲有咁多人去做農民
更加顯得美國係痴撚線國家
不過可惜 拜登同眾民主黨帶領美國走向衰落

我見佢地揸小型飛機噴農藥，好鬼型

講農民啫
唔使搵內容農場㗎

美國所謂農民 其實坐係屋企禁個iPad 然後部機自己落種子、自己落水、自己收割 教埋時間制 直頭連鬧鐘都唔洗教

直程係地主添啦

D登粉講咩投登都係受過教育多
然後理據就係加州
你唔講加州個稅係全美排第幾？
唔講homeless數量全美數一數二？
呢D都叫理據
香港人平均薪金4萬添
我同李嘉誠平均薪金仲幾千萬添
拎成個地區證明學歷同收入從來都唔係一個好既論點

享受生活

以前睇戲都見過！真係好撚型！

佢地帶領嘅美國產業單一化
整死左工業，睇怕佢地下個會搞農業

佢地成日拎gdp打飛機
稅高屋又貴，搵鬼住

所以移民去歐美根本唔需要局限自己做四師
買塊地開個農莊好過

你冇講錯
攪緊啦

加州62% tax咁撚癲?

good post

其實聽開光明頂都知
Btw巴打嘅叫法都有問題
陶傑話齋，美國嗰班叫農夫，中國嗰班叫農民

我覺得美國個班叫地主

其實唔出奇
而家學術界自從黑鬼上台比D左膠野毒左十幾年
你睇下香港其實一樣

因為有一大班係食福利，社會主義撚

推

部農車入面其實好先進有部notebook 監察住

好文推

農民
農業大亨

根本就唔應該搞ai呢d on9野
而家產量豐富，完全唔需要
迫人update software, 即係令人百上加斤同製造壟斷
唔知點解我對呢d 先進野特別反感
冇私隱，令人覺得生活冇安全感
乜野都要高科技，但明明市場冇呢個demand
係個deep state想潛移默化控制個社會同各行各業多

農民裝甲師
PANZER VOR!

美國所謂嘅農夫，根本就係大地主嚟，個個農場都傳承左幾代

之前睇過個訪問，美國人話佢自己生產出嚟嘅農產品，唔使輸出海外都可以消耗得晒

報告顯示，2020年，加州13.3%的最高個人所得稅率（即針對富人百萬美元以上收入的稅率），為全美最高；最高公司所得稅率8.84%，全美第11高；相比之下，全美經濟展望排第6名的佛州，無個人所得稅，公司所得稅的最高稅率4.46%是全美第9低；而經常被拿來和加州做對比的德州（經濟展望第15名），個人所得稅稅率也是「零」

住加州？
交稅交到你仆街呀

係好先進，但係big brother is watching you
而家d ai同algorithms 好似1984個社會咁

又唔好講到真係咁閒
其實只係將多出黎既時間去攪marketing accounting repairing
所有野自己攪掂唔會有人幫手, 真係唔簡單

Scv ready

農民就係農民，唔代表低下，叫佢哋農場主=僭建中文，好撚柒

Ching，仲有一點未計
農場塊地係私有財產，祖宗留落根本無本生利

啲機好撚貴你都咪話

呢樣先好，多出路
唔似支那農村
冇技術亦都冇學識去sell同asvance自己嘅產量同品質

咁做乜都要投資下嘅
就算去開廠都係要買地買機器咦喇

之前有訪問搵過北卡 d 農夫
係真係有塊田係自己種
唔係支那個種

所以侵仔係唔敢得罪班地主
因為佢都唔知佢地到底有幾多錢

或者叫農夫

其實大城市先多垃圾同非法移民
NY一堆貧民窟
然後啲人繼續話大城市選民 = 高學歷專業人士社會精英
農村選民 = 低學歷迷信低收入
家陣你當人地真係等同支那班低端農民咩

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

精鋭農民
耕作速度+1000%

所以50cents 即刻轉軚

係班人覺得耕田好撚易，付出勞力就得
未進入21世紀，人地就用科學去耕田，畜牧

平時有留意開discovery 農業系列就會知啲人幾高學歷

心水清都知，有d錢嘅一係住傳統有錢區
一係就住郊區，唔會住市中心
因為一入黑冇晒人就會好亂
所以個個坐火車或者揸車出入好閑

笑撚死我
人地美國農夫耕田係講科學
呢D叫經營土地
分分鐘識既野仲多過你

一見到會員方國珊（已失業）就知呢個post唔使認真討論

唔敢認自己無知呀

係，英美大學仲會開agricultural degree
李登輝就係呢個學位畢業，仲改良左台灣嘅農耕行業
不過呢種學位香港人甚至支那人唔會讀

雖然係澳洲，但班撚樣自己睇吓農夫係幾撚受歡迎

農師

我記得CA有個app可以報告邊度隨地有屎嗰時睇到已經覺得點解會搞成咁

係美國做農夫係好幸福
出口唔晒d農產品國家會包底買晒
侵在任仲deal左好多經濟政策support 例如逼中國入口美大豆
想窮都難 佢地一定撐侵

啱啊 啲垃圾城市專養埋啲死左膠死黑鬼 有料嘅白人農夫就係度撐起個國家

美國做得食物主要出口國, 啲農民水平當然有番咁上下
除左用機器, 對農作物動物品種環境土地知識要好豐富, 另外係政府政策同打擊外來物種

btw, 講農民唔需要kknews 呢啲內容農場

D登粉仲好意思話投拜登都係社會精英高學歷高收入
人唔笑狗都吠
係班巨頭同偽人拉高哂條curve咋好心打少陣飛機啦

精英農民
識得一個係Oregon 有幾十acres嘅農民
因為係我寄宿嘅屋企 隔離有好大塊地種滿藍梅
我一開始以為隔離屋得一塊地 點知佢哋同我講附近幾個counties都有地
我話Asians define you as “landlord”
但係佢仍然堅持叫自己farmer
同埋全部係機械操作 佢另外請一兩個人就可以調理農務

Grit channel 正
日日播westerns
以前啲western movies同香港武俠片一樣
一個月可以出幾十套 亦都一樣咁濫
Boomers’ childhood
不過經典都有好多

去支那開廠都咁上下

鬼唔知美國農民收入高，咁少人管到咁多地，洗撚你講

仲以為有咩新見解

屌
我夠好耐之前已經知啦
但問題連登仔仲有一堆以為美國農夫＝中国農民
然後被左膠9UP下就唔識駁

用無人機落農藥

下人地美國d農民分分鐘大學讀農業

上連登咁耐，第一次見人講美國農民=中國農民
果個就係你
睇人均收入都知差距有幾大
同埋你D見解口吻有點誇張

中国農民係低端人口，入城市打工先係上等人

印象中以前睇過啲channel 講美國農莊
有好多農莊都係啲退役軍人去買塊地種下野退休咁

capital intensive既野
點會拎中國黎比

其實有無錢同學歷，侵都要去拉票架啦。所以你TITLE有D怪

反而唔駛花太多時間係德州呢D農民州，因為都係GOP票倉

有無農地成幅田撐trump 拉票相睇下
應該仲型過車隊

你唔講埋上一句？
你知就以為人地都知
都唔知呢D正視聽POST有乜好屌

中國農民係peasants佃戶咋

美國橙 車里子 平果 全部勁甜又抵食

呢種學位成日俾d華人低估

加州就無white trash伸手拎福利嘅

只係有時睇唔過眼D ON9仔係度老屈投侵都係低學歷低收入

前人種樹 後人乘涼

美國農業全機械化

因為d左癌係收福利果個

最多道友都係CA同NY

你睇下Ohio之前嘅Trump tractor train

農場主人同農夫確係兩回事喎

解釋到點解會多左翼票

成堆收福利嘅人，加埋d左翼思潮

中國人咪鍾意拎GDP打飛機

加州呢個醬缸，肯定染左支那人陣味，搞到而家咁7

其實真係成日聽到，唔知據喺邊度

其實農業都可以好撚pro，肯定由動物傳感病至到生產線啊管理都有教。唔明點解佢地會睇唔起人

just feel it

挑
我夠一早知美國農民係精英啦，不過俾樓主先開post搶咗黎講咋嘛

玩過Farming Simulator就知人地點樣耕田

你睇李登輝就知
佢從政嘅時候台灣gdp真係好厲害
抵佢地農業同半導體都兼顧到

正想講 farming simulator
仲好過樓主條 content farm嘅 link

我覺得又唔可以一味屈唒落支那人到，呢幾日留意大選D大陸人好多都係投侵，同埋佢地都出唔少力，反而住左係加州好耐個D香港廢佬就真係

美國農民

中國農民

粟米都係，架車一車埋去就自動脫粒

有次睇片睇到台灣d農業大學d學生介紹點養雞都覺得好犀利

你可以咁諗
美國前10%就投拜登
之後中間20-60%投侵仔
70-100%投拜登
唔知有冇人知
藍倉既底特律係全美最窮城市

仲要係傳統產業嘅中產添

好似真係紅色州分多，個人唔覺得有無學歷係問題

Here are the 10 states that WalletHub ranked as the least educated:

Rank State Score

1 Mississippi 21.01

2 West Virginia 23.93

3 Louisiana 25.45

4 Arkansas 29.45

5 Alabama 3146

6 Kentucky 33.13

7 South Carolina 36.06

8 Nevada 36.18

9 New Mexico 37.21

10 Tennessee 37.78

底特律仲係暴動最嚴重地區

細個睇robocop已經知detroit
係估唔到預言成真，真係破撚埋產

底特律大部是黑人，罪案率又高，話我歧視都係咁講

咁先可以分到餅同拎到big data

正評
不過下次唔好quote content farm please

美國農民成個港島咁大農場冇槍權一早比人搶撚左，仲有好多農民都超高學歷同收入

你睇下民主黨票倉幾撚勁
全美最多homeless州份
全美最窮城市
全美最多道友州份
全美稅率最高地方
唔極端佢都唔撚要咁款

依家已經做做到無人機定時定候自己去噴，連渣飛機都唔洗

美國農民=地主

傳統公民定義=有土地者

同中國啲農奴點同

而中共更唔會俾你知佢地農奴，因為中共有農奴就可以倒台，呢個係社會契約既問題

其實可以令自己國家既糧食自給自足已經唔會受制於人，發展農業真係冇問題喎，你睇大陸啲地起晒樓咩都唔夠食唔通比人制裁真係食草咩

因為而家D設計發明係合理同人性化
例如收割咁 除左快速割完仲可以做埋分大細同入袋
真係一個操作工人打100個人手工人

咪同支那一鳩樣，乜9無人商店乜乜柒，又0現金全部電子錢包乜乜柒，兩邊根本同流合污

其實日本仲多。

d投dem既窮撚同投民建聯一樣

日本梗係要，資源唔夠
就靠技術

呢樣就係另類剝削

高科技到
唔係元朗種菜果d牛屎佬

另類操控
利用科技奴化人類
Tiktok就係呢種

Push

高科技有效率d係其一，二來地大先有呢個需求
我覺得

係美國食物又平又大份又好味，其實美國一個國家係養起埋中國，中國大量入口美國農產品

不如咁講
佢地唔係無產階級
仲有以武裝手段保衛自己既能力

樓主係咪痴撚線 kknews 都拎出黎
假膠黎?

加州有成55票勁撚多俾bk登搶曬

其實無咁攤調

你見呢個美國後生農夫都要好多時間去清洗 打理保養d機器 上wax上grease果d

原來大家都有錯覺以為農業唔搵錢
人哋美國機械化種田
一個人種到幾百畝地好閒啦
就算近近地日本好多都已經機械化
唔似香港同強國要投放咁多勞動力落農業度

Yellow stone

就係地大人少先發展到高科技

支那地少人多勞力夠哂低賤靠支力已經得

你又知假？

你fact check 左？

呢位樓主帶風向咁出名，仲未認得佢？

我而家俾官方網你睇
係咪fake news

屌你老母我係擺左contact farm
講撚左google搵美國農民 收入就搵到一堆資料
收入高同全面機械化係連支那人都知既野黎
下面仲成堆巴打貼哂片貼哂link
果然登粉係咁上下弱智

用game來比喻
中國農民=minecraft,全部野手工生產
美國農民=factorio,自動化生產線

點呀弱智
你屈鳩我帶風向係咪以為縮入老母閪就得
道歉啦

睇到pin官網未
柒頭道歉未

用啲大型機械種植

睇pin官網啦
老屈假膠唔洗道歉

電影都有做啦
送個仔出去城市讀農業課程
讀完再返去接手

支那咁多人使乜哂錢發展呢d，用多d錢科水比外國同整多d監控系統好過啦

發明冷氣機威利斯開利
汽車福特創始人亨利福特
都係農夫之子
農場主共匪定義就係無惡不作地主富農要批鬥的

帶風向？
屌你老母你有資格講野？

唔錯既體驗雖然oregon係深藍州

基本上一開始嘅工業家都係有農場資產同農地做根基，近現代社會得佢哋有土地資源同過剩資金去發展初代工業。班工人就更加唔使講啦，本身係農場主佃農，農業革命加埋初代工業興起咪令到佃農要轉咗做工人

burn loot murder 到死都要繼續投民主黨

sor

會以為農場新聞主理人

我對上面一個波台狗一個左膠怨氣大啲

美國大公司壟斷係咁
明明班左膠都識得屌Monsanto
但又照樣投班Corporate Dem

你又知真？你fact check 左？

你又知假？你fact check 左？

但要規劃下種d咩
留意住d天然災害 蟲害等等
睇下d泥土同農作物有冇問題
呢d都需要唔少技術同知識

你又知真？你fact check 左？
可以一路無限loop

會員拉post_Xander係五毛狗

1 )
前會員名Power師兄
自稱19歲開網店ig 賣野，月入8萬,仲讀過BBA
幼稚園開始跳級?

2)
以會員名防刀義和團團長開POST
指控批評警暴者無證據

但荃灣警局輪姦案,梓樂謀殺案,831明顯見到狗方高層干擾關鍵閉路電視證據?

3)
呢二單野做得太明顯受到大量會員懷疑立即改名狂扮假膠洗底
現稱
拉post_Xander #204126
-----------------------------------
現在疫情影響加經濟差, 香港黑社會的雞竇無肉食
黑社會自鄉黑強成為一哥後條線就更通,於是r埋五毛job

所以點解五毛出自波台,因為公仔佬爛賭

你又知假？你fact check 左？
可以一路無限loop

因為恥笑中國農業落後犯左鬼國禁忌所以拉post_Xander小同志緊急開工
明明樓主已經後期加左可靠的資料來源
條友仲追咬扯開話題咪就係因為糧支

唔怪得

上面有隻五毛想引我無限loop

原來想呃糧出

已封鎖會員 TAZO小桃子

左派對農業既認知就係放假種下野好人性好文青，又唔諗下如果冇左美帝幾多人會冇野食。

其本上係要識好多mechanic野

好叻阿，終於可以屈毛同block人，好型
射左

我人生夢想就係有塊極大塊農地
又有足夠嘅錢&知識&體力去調理農務

垃圾
自己盲就睇眼科唔好係度獻世
Comment下面成堆片睇唔到

肯應論點本身岩唔岩未呀弱智
官網睇都唔撚睇

梗係啦
d美國佬咁撚大食

台灣同日本都有農學學位

智商低無辦法

原來係五毛嚟

農務系真係要讀㗎，你哋當講笑呀？

高中畢業咪等於連登成日屌讀唔成書嘅毅進仔囉何來高學歷呀

人地大學主修耕田嫁

邊同大陸因為窮而耕田

因為anyone but trump

揸啲大型機械成部高達咁

外國係有專有讀農務既course同埋有農務大專院校

咁蚑那都有唔少農業大學
雖然係知乎見過有蚑那賤蛆考到農業大學，佢啲屋企人迫佢retake一年

啲大陸人仲成日話要打到美國變返農業大國
人地不嬲都係農業大國，以為農業一定係落後，貧窮限制左佢哋想像

阿當史密斯係國富論都講無咗農業邊黎工商業，更加唔好講服務業

最撚陰公係班加州on9唔諗下佢地可以做到中產係靠呢班農場主或相對基層人民既努力
侵幫呢班基層係唔想成個經濟體比中國玩死
但班on9就anyone but trump

一早開左慈善基金逃稅

但農民一失收就好大獲, 啲機械又貴, 但農作物係基本所需, 所以侵侵一直有補貼佢地

美國係農民
大班土地
同其他人權力一樣 只不過佢地選擇左農業

中國係農奴
好像中世紀歐洲農奴制咁
缺乏遷徙自由(城鄉戶籍制度)
社會最低層

Tegridy Farms

可唔可以唔好引kknews

咁同美國有親嘅以色列都係農業強權啦🇮🇱

全面機械化/有錢=高學歷？

得 25% 有 college degree 點都唔算係高學歷囉

有follow twitter

通常女人咪support biden 囉
有個係加州嘅pornstar 講明佢知道加税都投biden, 因為唔係乜都睇錢份上，氣候問題同公義先最重要
賣肉支持都無所謂

美國農民係科學化管理
又要識揸飛機 同好多機器

勁少人管幾大撻地

肯定勁過好多香港大公司中層嘅管理能力

強國嗰d叫佃農就差唔多

香港人讀嚟做乜如果係諗住返香港做

佢嗰種係要大規模種先apply到d知識同技術

香港啲農場大極有個譜啦，政府又唔會重視，邊有咁多資源投放落去
最多咪著重溫室種植既科技或者同大學搞吓啲種植研究發圍極有限

tldr
可唔可以理解為係以前畜奴同送晒d仔女去外國名校讀書班地主？

To be fair , even trump wins at last; he would run the policies of Joe Bidens' comments. 加重稅等班人自作自受。

我住嗰度係郊區
啲人其實好紅
主要係Portland同Eugene深藍
去過Portland幾次 我着NRA t-shirt啲睥住我

除非學其他國家
係海外租/買 農地

否則都好難使用

美國頭10貴租城市有5個都係CA